6
0 0 0 0 1 1 
0 0 1 1 0 0 
0 1 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 1 1  z = 4

Correct ans:1 0 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 1 
0 0 1 0 1 0 
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 1 1  z = 4

Correct ans:1 0 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 1 
0 0 0 1 1 0 
1 0 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 1 1  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 1 
1 0 0 0 0 0 
0 0 0 1 1 0 
0 0 1 0 0 0 
0 0 1 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
Your ans:0 1 0 1 1 1  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 1 1 0 
0 0 1 0 0 1 
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 1 0 
0 0 0 1 0 1 
1 0 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 1 1 0 0 
0 0 0 0 1 1 
1 0 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 1 0 0 0 0 
Your ans:0 1 0 1 0 0  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 1 1 0 0 
0 1 0 0 0 0 
Your ans:0 1 0 0 1 0  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
1 1 0 0 0 0 
Your ans:0 0 0 1 0 1  z = 4

Correct ans:1 1 0 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 1 1 0 0 
1 1 0 0 0 0 
Your ans:0 0 0 0 1 1  z = 4

Correct ans:1 1 0 0 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 1 0 
1 0 0 0 0 0 
0 0 0 1 0 1 
0 0 1 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 0 1 0 0 0 
Your ans:0 1 0 1 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 1 0 1 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 0 0 0 1 1 
1 0 0 0 0 0 
0 0 1 0 0 0 
0 0 1 0 0 0 
Your ans:0 1 0 1 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 0 1 
1 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 0 0  z = 4

Correct ans:1 0 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
1 0 0 0 0 1 
0 1 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
Your ans:0 0 1 1 0 0  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
1 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
Your ans:0 0 1 0 1 0  z = 4

Correct ans:1 0 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 1 0 
1 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 1 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
Your ans:0 0 1 0 1 0  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 1 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
1 0 1 0 0 0 
Your ans:0 0 0 1 0 1  z = 4

Correct ans:1 0 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 1 0 1 0 0 
1 0 1 0 0 0 
Your ans:0 0 0 0 1 1  z = 4

Correct ans:1 0 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
1 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 1 1 0 0 0 
Your ans:0 0 0 1 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
1 0 0 1 0 0 
0 1 1 0 0 0 
Your ans:0 0 0 0 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 1 
0 1 0 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 1 0 1 0 0  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 1 
1 1 0 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 0 1 1 0  z = 4

Correct ans:1 1 0 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 1 0 
1 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 1 1 0 0  z = 4

Correct ans:0 1 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
1 0 0 0 1 0 
0 1 0 0 0 1 
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 1 1 0 0  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 1 0 
0 1 0 0 0 1 
1 0 1 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 0 1 1 0  z = 4

Correct ans:1 0 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 1 0 
1 0 0 0 0 1 
0 1 1 0 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 0 1 1 0  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 1 1 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
1 0 0 0 0 0 
0 0 0 0 1 1 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 1 0 0 
Your ans:0 1 1 0 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 0 0 
1 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 1 0 0 1  z = 4

Correct ans:1 0 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 1 1 0 0 0 
1 0 0 1 0 0 
Your ans:0 0 0 0 1 1  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
1 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 1 0 0 
Your ans:0 0 1 0 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
1 0 1 0 0 0 
0 1 0 1 0 0 
Your ans:0 0 0 0 1 1  z = 4

Correct ans:0 1 0 1 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
0 1 0 0 0 0 
0 0 1 1 0 0 
Your ans:0 1 0 0 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 1 0 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
1 1 0 0 0 0 
0 0 1 1 0 0 
Your ans:0 0 0 0 1 1  z = 4

Correct ans:0 0 1 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
1 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 1 0 1 0  z = 4

Correct ans:0 1 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 1 0 0 
0 1 1 0 0 0 
1 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 0 1 1 0  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 1 0 
1 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 1 0 1 0  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 0 
1 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 0 1 1 0  z = 4

Correct ans:1 0 1 0 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 1 0 
0 1 0 0 0 0 
0 0 1 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 1 0 0 1 0  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 1 0 
1 1 0 0 0 0 
0 0 1 0 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 0 1 1 0  z = 4

Correct ans:1 1 0 0 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 1 0 0 1 0  z = 4

Correct ans:1 0 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 1 0 0 0 
1 1 0 0 0 0 
0 0 0 0 1 0 
0 0 0 1 0 1 
0 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 1 0 1 0  z = 4

Correct ans:1 1 0 0 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 0 0 
0 1 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
1 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 1 0 0 1  z = 4

Correct ans:1 0 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 1 0 0 
0 1 1 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
1 0 0 0 1 0 
Your ans:0 0 0 1 0 1  z = 4

Correct ans:1 0 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
1 0 0 1 0 0 
0 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 1 0 0 1 0 
Your ans:0 0 1 0 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 0 0 
1 0 1 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 1 0 0 1 0 
Your ans:0 0 0 1 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 0 1 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 1 0 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 1 0 
Your ans:0 1 0 0 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 1 0 1 0  z = 5
6
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 1 0 0 
0 0 0 0 0 1 
1 1 0 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 1 0 1 0 
Your ans:0 0 0 1 0 1  z = 4

Correct ans:0 0 1 1 1 0  z = 5
6
0 1 0 0 0 0 
1 0 1 0 0 0 
0 1 0 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 1 0 
Your ans:0 1 0 0 0 1  z = 4

Correct ans:0 1 0 1 1 0  z = 5
6
0 0 1 0 0 0 
0 0 1 0 0 0 
1 1 0 0 0 0 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 0 0 1 
0 0 0 1 1 0 
Your ans:0 0 1 0 0 1  z = 4

Correct ans:0 0 1 1 1 0  z = 5
